[火影] 中忍考試1 on 1戰邊場最好睇？

我自己就最鍾意睇阿李打我愛羅嗰場，第一次睇佢爆發開八門型到 睇返動畫佢啲體術真係好正 連啲沙都追唔到佢速度

可惜都係贏唔到
成套嘢佢代表嘅木之葉嘅蓮華就係盛放過一次咁多

你哋又鍾意邊場？

宗家分家之戰都幾好睇

但最好睇一定係小李

Btw鳴門嗰啲場場鳩噏一大論廢話都唔開波真係睇到火都嚟

木葉丸vs鳴人

鹿丸

雛田打到就死都要畀鳴門條花生友係咁叫佢唔好放棄 你估個個都好似你咁有九尾照住咩

分析咗超過二百種戰略然後輕鬆棄權

一定係鹿丸，純粹智取

千鳥vs雷切

小李

寧次

鳴人同寧次講影分身係自己最唔擅長嘅忍術個段

分身術

最撚憎鳴門條撚屌
靠九尾一拳超人

佐助 vs 我愛羅
小李 vs 我愛羅

我愛羅作為當時嘅小boss，作用就係畀其他角色要嚟爆發

小櫻vs井野

我愛羅何嘗唔係靠尾獸

寧次vs雛田
日向家宗家分家嘅戰鬥

唔係班大粒佬叫停嘅佢老婆死左啦

鹿丸智取手鞠
之後仲要棄權個下

所以大家知點解寧次要死啦

明明俾鳴門屌撚醒左之後又幫雛田修煉又同鳴門fd左 點解最後都係要為宗家而死 講到尾咪命運

取埋個老婆番黎果下先好野

其實...似係手鞠食左鹿丸

一時俾人食，俾人食一世

係計黎，比d甜頭手鞠等佢以為有得食住老公

一定係雷切打贏千鳥嗰場

鹿丸個家族好似都係畀女人食住慣

博人傳佢同個仔飯都無得食

但我愛羅嘅查克拉都冇九尾咁顛
木偶佬都講過話如果一用到沙盔甲啲查克拉就會消耗得好快

當時黎講有砂就屈撚機啦

小李爆甲體術

得罪講句
有鹿丸嘅戰鬥全部都好正

所以我覺得打音忍四人眾嗰段先係成套嘢嘅顛峰

佢嗰陣戰鬥力嚟講應該已經係上忍級數

同好

最慘係佢最後竟然係被樹枝插死

最正一定係李vs我愛羅
明明李係一個好好既角色
但完咗中忍考試之後好似冇乜發揮柒下柒下咁
最多都係用下醉拳打骨老同音忍

有回天又唔用 攞肉身擋 結果真係回天乏術

阿李打君麻呂嗰陣如果開到八門應該夠抽 不過就可能真係會死
btw套嘢去到最尾佢都只係可以再開多一門

李打我愛羅 同佢老師最後打班好似
係咁打 但係點都打唔死

阿李拆d鐵沙包落黎個下好震撼
同埋阿凱話你係努力既天才都好感人

到最後開到第五定六門
卡卡西就話唔係係人都做到 話唔定佢真係天才
疾風傳前都幾有心經營呢個角色
後期就隱左形咁

話時話如果呢套野疾風傳將其他配角都繼續好似第一部咁多d戲份嘅就真係perfect
搞到除左卡卡西班同鹿丸之外其他人好似傻仔咁

呀李都幾重戲份呀
起碼同班決戰個時有份出場
其他同期都無份

卡卡西話凱做得太過火

小李同天水圍肥婆

邊個係天水圍肥婆？

全部閃落去捉住佢 班大粒佬好型

阿斯瑪食花生

人地係唔知咩12士點會咁隨便出手